有無人幫我搵返啲野？

我唔見咁啲青春，同初戀，想搵返